[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6284)

樓下贏大錢

中

我

k

Me

費倫 cashed

乜撚野個留言又比人食左

法甲準備神9

樓下冇賓州

15000條飛

唉又輸

馬賽花式送角

3-1

唔賭了 輸左2萬 再賭斬手指

多仔快手俾粒嗌下半大

馬賽3:1

3比1

3-1冇人講？

般尼應該唔會再入
輪到愛狗發揮

立即完場！！！！！

樓下要曼定對家

海牙俾人入未

難得正氣

Gel實

愛華頓下一隊入球

鏝

想問班燈閪要左咩

今日賺$4800 轉頭再捐612號

法甲又中位數，屌你控角隊

1.48 你買撚埋佢

下場買咩

屌你咁低水嘅

多仔開波未？

利市班撚屌主場係咪有鬼 成日輸

多仔唔入對面入啦

細波gel la

22啦喎

今日-1200

啱啱都睇到

愛華頓打排球都冇事

差啲手球再俾人入多粒

隻閪手做乜撚

最後一場買鏝 細波

0:2

愛華頓 加油

烏雞

世界波

以家咁先進既 越位射正都有得賭

0-2

搬泥世界波

愛狗

般尼超高水下盤收錢

2球靚波

般尼半大

搬泥 2:0

唉 戒賭算 買乜閪乜 唔買就中

愛半大3.20 gel

愛記廢撚到
買左-1

世界波
愛華頓輸得

拖肥有冇咁廢好彩冇買

世界波...

買左6皮

救下你班輸撚 潘泥第三個入球

跟左 齊收

搞掂 又針

同市光榮

有碧福特條傻鳩係到
永遠上唔到大台

Nice

般尼有呢啲愛狗條防線堅搞笑

唔信

鏝太犯賤，你買細佢就表演入球show

訓左身落愛 半場俾人0:2

本身睇好搬泥 掛住睇女冇買到

我屌你老母多蒙特 去咗出殯？

屌你老母 條4x1差場愛狗

同路

咁撚樣都買中 勁抽

乜揉野ALLAN

$60洗唔洗呃

開左咁多場半細 點都要買

搬泥又中柱

差d 3:0

中柱,差D3:0

可能買左就唔中

係

搞乜鳩啊愛

買咗愛 華拉 多 賓周加
大家睇路
好耐冇贏過錢

差啲3球

唔緊要 我仲未買

屌你老母冚家剷 對拜仁慕尼黑幾分鐘入兩球
對啲垃圾隊咁撚樣

唉 不愛江山愛美人

讓四大賽 一隊過份過一隊

般尼 廢撚 ng

屌 仆街

直路甩p

3.44 ng 玩一舊水先

愛食屎啦

愛 攪乜柒

甩左2星期

般尼作客都成日開半大

哇屌 上半平手極高水冇要到

多狗引大

嘩 同我諗法一樣

2.24冇買到

收番埋啦

我見有2.58

ok

搬泥食左藥？

有冇得俾我輸半

個正選龍要換

斯巴達盤頂得辛苦到

岩岩有個巴打$15000串咗愛？

以後唔睇女了

4ccccc

今晚有咩食

轟半主針

水晶拜禾盤 柏林聯0.5 買唔到中

愛華拉多賓菲

我3.5細頂到傻

Jer世三傻既咩
之前先贏完廿幾萬

有咩辛苦 斯巴達豪華陣

喂你冷靜啲

多謝個龍門

我買之前有望一望 見佢作客成日都開半大 都博得過

蒸他沙魚

唔識 咁啱入嚟見到

咩事拖肥0-2

有人賭好大口0:5

戒賭輸咗2皮 想死

76蛇收皮未 教到咁廢

海牙？？？？
？？？？唔入波學人踢波！？

我要大家有錢贏
禾夫斯堡✅✅
雷丁🍻
屈福特✅✅
馬賽✅✅
多蒙特
賓尼雲圖
般尼

佢15000蚊飛同你買兩舊一撚樣

世三表示錢大把 驚閪咩

睇邊個

多狗我屌你老母玩完未

星期六 60 愛華頓(主) 對 般尼(客)
客(第三球)@3.10

柒左就潛啦 jer人

多仔奇蹟半主得唔得

12

拖肥1:2

般尼㩒住愛喺地板磨咁濟

輸

哇

1-2 cup

這是正式錄用的般尼嗎

我發覺我成日同你買同一隊

1:2

1:30 3場半和

半場全大 乜料呀

愛3:2 未

屌你老母多仔個半大幾時先開得出

快手ht

靚撚到痴線

英超 好難捉摸呀

訓教算

愛狗半場入多粒仲有得叫

我覺得易

你買半客？

個龍飛盡

主w 4.35

半+0.25

輸左幾多

加油

愛3:2好嗎

半場黎個2:2 先，下半場cup 鳩佢

有今生！無來世！

輸極都有

可以

點解我會買咗愛華頓2.5s？

下半先杯！

我贏左$4800 唔知你輸幾多

完半場再入愛角b

邊場厹巴？

做俾你

英超個個星期隊隊都唔同哂 般尼比熱炒果場 廢到嘔電 今場踢到成隊曼咁

又燈

下半場做返比你！

一場$2400 一場$2400 咁姐

No bull shit. Let’s go 依家買咩好

生性啦 多仔

買咗哈化 腳都震埋

勁撚到

咪住先 我今日cap左圖 想鞭鳩人

乜撚野葡超咁快12m

多仔個白蘭特真係毒瘤黎，出親佢都冇好野

今晚其實易賭 但注碼唔夠大

好似係杜狗信徒？

唉屌買左賓菲2.75s 開波4分鐘12m

般尼踢到鏝咁款

街邊同個正英國妹搭嗲 吹左陣水

屌唔叫

半1全1

多仔鍾意踢半場好波，下半場再睇啦。

齊齊燈

1:0已經cap撚定
但今日太忙唔得閒鞭

奧沙！

贏左小小 都未輸哂

奧沙goal

閪甲都入波 多狗

唔亂買

好！

var緊

愛完半場 角b第一格 信就跟

乜撚嘢華拉度列

臭沙都入波
多狗

炸奧沙

唔係我出的

我屌

西甲炸

今日廢隊反底日

多狗踢完歐聯腳軟？

冇事

西甲半大又死

炸喇 死仆街

但個白蘭特真係冇腳好波，初頭吹到咩德國新星

炸了

半4全14啦

又係呢個垃圾球證 上次白禮對西布 就係佢彈出彈入
今次咁多禁區手球 睇都唔睇下？

下盤條路好難行。。。

贏一場輸一場都唔知為咩

改名未

愛華頓走甩2球禁區手球

仲未改得。。。。

荷甲一球都冇？

即係球證要愛贏

似杜狗分身

葡超no 12m！！！！ 但客隊4分鐘打少個。。。

頭先個8.5b...

咁撚癲

呢個球證一定有買波
即係2-2和波

紅左 禁區外罰球變埋⻆

佢痴撚線 無人估到佢 白卡佬可能

半場完先再跟進

多狗依隊波又係狗嚟 唔買就炒鳩人 一買就撚

唉 睇定nba先

走寶

般尼踢到咁撚勁

2.5/3s可摸耳頂實

煮啲咩 d女最鐘意食

問下都唔得惡到

唔搶分降班呀大佬

般尼好似勁左咁多

之前踢假

賓賓半大有冇手足

我屌你老母多蒙特想點撚樣啊

奧沙炸左實收皮 炸左_ _ _

搬完泥操fit左

你呢啲叫問咩 屌你老母

主盤全格10 1 100

博維紅一件

5c冇人講？

牛

u want some home handicap?

@彪析大岩死全家
米5要左烏雞喎.......

路雲 狀態番來

多仔好廢

料清仲有冇北上尋歡

靚到

diu no chinese

reus敗家仔

換龍 大家識買啦

我今日暫時+2k 輸少注贏大注 還好唔算太差

想上都上唔到

Ok gun埋

下欄死左？

好撚勁

2比0收貨大家開心齊羊

愛龍仲要英隊正選龍

Pickford收埋皮
般穩了

好

香港依加有冇野玩下

特登skip多半大 盤都想撚？

佢傷個排 愛好似重穩

換龍

聽日咪又係輸返

無即場唔買多狗喇

好少玩 都係間中去下spa 去下港桑

搬泥今日咁爽
d組織幾靚

10.5

海牙我屌你老母

費撚我屌埋你老母 俾人入 屌

踢到前4強隊咁

呢件後備龍
奧臣傷埋

賓周加仲未大開殺戒

搬尼進成日偷到愛記波，仲要係中前場偷到

係咁嫁搬泥
對白禮成隊巴塞咁tim

大家下返啖氣聽日玩日職算啦
今晚啲閪波

富 鏝 客其他算 一舖贏間廠

佢派膠多到乜 英格蘭真正選係搬泥果邊

入3次都入唔到11.5大

個龍咁撚矮既

屌 串咗1:30 三場半和 死愛狗

10.5B 派錢?

荷甲葡超快撚啲入兩球啦
半大佬俾你地逼死

狂爆c

未發育完

英超無弱隊

老豆教落有4必有5賓尼兔

希望愛下半踢得好d

留意到好多曼清係度

正冚家剷見佢 -1 諗住入一球走盤都好 屌佢老母臭閪一球都冇

日職先唔玩

富 曼 有無心水

多仔半大死唔少人

客其他

冇問題

多仔廢撚到呢

各有特色，冇話邊隊最弱最強

狗會 你個仆街 知爆角開10.5 低水

愛-1❌
般第三球❌
買角算

爛鳩多

全中 10 1 100no cdrom

我了

Ok

好彩中愛半大

唔怪之得我潘第三會輸啦

LM

屌你馬體會2.5細 1.38咩玩法

狗會： 嫌少啊 唔好買呀

原來大家都係上盤之鬼

又害人..

Lm

基達菲fg

今日俾車撚
撚完再俾拜淫撚

祝中

到

又夏蘭特好勁！屌唐氏綜合症垃圾仔黎，球都入唔到

嗨

般泥ng

賓尼兔終極㩒屌

戒半大了

gg 啱啱入完賓尼ng就玩完

費撚準備輸番轉頭

愛半5全_？？

咁多人屌多仔

兔仔追和一世球迷

全20C

咁又點 都和唔到

半客被撚就收咗皮
買唔切拜禾盤 柏林聯0.5/1 又中哂
跟手買咗愛華拉多賓菲 等死

唐仔都勁過我

全上盤

冇12碼完全係智障

費撚4連角又強行角大

希望中啦

祝福你

多謝

Me hi you

賓尼兔輸波就咪刷喇

賓尼兔cup未

全中10 2 100

呢個仲癲

又係你丫，陳生

唔準笑我

冇

廢撚禁區手球冇事 垃圾game

識買一定買上盤

終極燈神

俾人水左去買賓尼兔...

你仲未輸撚死？

關我咩事

屌你老母屈我反手

做咩咁惡🥺🥺

賓周仲未入 想點

最憎人屈我

唔係人地水你 係你搞人地賓尼兔

博維斯塔紅牌賓菲加識入波未

屎屎

吓我呢場睇都無睇

無野好買 訓了

打多個都唔入
對阿狗就識入 賓州加食屎大架？

Cha bbbbbb

唔係1場都冇啊嘛

講埋啲衰野

要10.5b 定11.5b?

全燈都好野

*你老母賓菲加識入波未踢多件都唔識入

般ng

意界 追和 10 1 100

收到風完場
4-2
2-0
2-0
0-3

你個名

我買左般ng, 祝你中

1-4

1:4

廢 14.5s gel

有4就有5又中

4.5/5b gel

永遠贏一場，輸三場

真 無6㗎啦

毬尼神龍上曬身

奧沙入未

葡超半大開唔出 我屌

你乞就乞啦

愛華頓收左幾錢？

快手出下場

都話烏雞

唔該 下半場 任何一場都比d 力 刷下角

乞

奧沙捨得入未

意甲俾多三個角

快手

妖你老豆g牧師 還我血汗錢！

冇啦 主隊熄左火

潘泥60分鐘前有4球繼續必有5

No goal了

賓菲終於入

賓非加1:0

多狗贏2球 10 1 200

屌 炸

炸撚左

lm

咁唯有叫客隊刷

最後一注 烏雞 訓覺 早抖

2.5/3s頂實

又逼害葡超大波黨

條燈同米五同路呀！

米五同路

打多件半場一球都無

走呀！快d走呀！

連三角吧

入得未

屎忽路域

屌有4必有5定律 笑L4

炸夠未

多仔入波未

對家allin la

賣左條女買主算 贏左可以買多條女

愛-5c

多1:0

差愛...

賓菲2分鐘入多球啦

仆街多仔斷我半主

賓周終於1:0

愛輸半就都好

愛快入

般泥入波未

西甲1.5b

個龍柒撚到

贏啦 咁無志氣

多1:0 咁都入

13.5B啊

多入多粒

輕鬆上車

13.5s gel

臭閪多仔

CUP埋佢啦

快

牙潘可唔可以60分鐘前4球

G持

676臣都幾廢

睇數據同陣 我相信愛可以！

唉 養和b幾時死呀
阿狗成日賣垃圾去拖肥其實會唔會唔好意思

意甲停25分鐘角

愛記想點

愛唔刷角就輸多粒

其般尼今場跑動咁快，頂唔頂到全場？

輸兩舊

屌你老母冰撚到呢

全部呀叔 冇氣啦

奧沙入啦好冇

華拉個邊比多4隻角

呢15分鐘會 2:2愛華頓

奧沙快少少入一粒先啦

Ft 3:2

角球冰住

華拉條撚樣廢撚到 咁都可以射飛機空撚曬門

奧沙入未啊屌你老母

7c

主動俾角好嘢

MC ATM 要邊場好

奧沙肯入未
愛反cup好嗎

有角必cup

奧沙連射門都見唔到，華拉仲多攻勢，唉

意甲完場1.4倍no goal買少少 汁都撈埋

屌你老母多蒙特比多一球啦仆街

1.5b啦西甲

愛追和到收貨

又想1:1？

又唔刷c 又唔追 愛狗有咩用呢

奧沙勁少少啦 入一粒威下啦屌你

般泥ng水泥gel

有

多狗入未呀 妹下妹下

Why not both

奧沙快啊屌

川迪盤

似臨完場比人絶殺

多狗半和 百發百中

愛華頓快d 反cup

入未奧沙

愛個龍真係唔掂

奧沙快少少入一粒先

差d輸多粒

差d收皮

矮撚到

真

覺得佢自己都信心不足咁

取消關注 當輸了

咁多位般尼啲反擊都

搬泥應該入多粒啦

愛狗個場似仲有粒

擋一擋 信心返哂黎

英撚首席

串埋阿爾盤

愛無眼睇

愛依場真係抵輸好彩有睇到場波

又最後一秒

小丑嚟 由佢

有機會

華拉場 差2隻

嘩 曼城出新陣 雙箭頭

踢國家隊先勁

乜春啊又

愛輸緊都唔刷角

換左人呀 第三門將幻幻黎

奧沙入一球先啦

奧沙仲未肯入

3412 雙前鋒 左閘出返文迪

左斬又右D人又未到 落底又唔出波 弱柒智

大波了

奧沙要入啦，冇時間啦

輸波都唔刷，吊

鳩篤下先

唔出250 唔出迪布尼

有冇陣睇

川迪我屌你老母？

奧沙無時間啦 整粒黎先啦

般尼到而家仲有氣力跑，愛記今場和都難

自己睇ig

留人認真踢歐聯

愛狗玩完未呀

笑撚死人咩 出隻電競狗

依round d波咩事 全部冇交收

二十入未

出電競狗想贏波

10.5s gel得未

奧沙絕殺啦

川迪屌你老母

刷未...

夏蘭特入波未

有兩個作客入球在手，根本無後顧之憂

曼城又練怪陣

川迪請立即入球

英超都lead成條街 唔洗咁認真踢

西甲888

輸半都唔使望 最近買親愛都針

阿古獸x Jesus 中出五百回

西甲再開角祝你地全家死清光

愛入兩粒 一世球迷

唉 奧沙入波是咪無希望

幾耐之前

愛cup未

兩條友都獨食 浪射角大

依隊閪波成日平半低水上盤撚狗

多狗又換件閪梅出黎...等針

愛入兩粒我幫林鄭瀨閪

哈化試吓追和

哈化紅一件 拿拿聲啦多狗

佢rc

愛輸緊仲向後踢

屌佢老母佢準備一比一㗎啦俾人 呢對正宗冚家剷

支持

今晚上演中出女旁證

向唔到前

愛唔入 奧沙又唔入
針針針

轉邊都轉唔到

奧沙屌你老母冚家剷死清光啦仆街 刷你老母鮑片咩
空難斷腳死啦仆街

差愛記 收返d本都好啦屌

各位幫手祈下禱

最後10分鐘了

向唔到前咪向後唔通企係到on99等人搶

川迪被禁屌 又要驗腦

踢到咁 真係抵輸

就訓著

奧沙FG 5 1 100

OK

留

9.5b都咁高水

10.5s 收錢了

屌你老母川迪

我啦

奧沙快手絕殺

屌你奧沙冇腳射中

奧沙屌你老母臭閪

9C

贏又唔刷 輸又唔刷 愛狗想點

愛狗繼續妹 10.5sss

愛刷多兩角啦 搬泥繼續妹啦

愛狗上力啦DLGH

神10準備了

999

10.5b得唔得

多狗炒鳩柏林啦

多特打多個都入唔到

西甲9c

80尾入一粒 加時多1粒 ft 3:2

得賓周正路 屌

搬泥射左14腳

受記個角柒到

愛狗冰角啊

成隊波都ON99 咁

開個神10比佢

邊到正 睇過

愛 入返粒 比我輸半好冇

愛狗快入

西甲10c

西甲9.5B爽到

屌你老母多狗入一球就係到打邊爐 對家少一個都唔撚攻

10c

10C

多蒙特我屌你老母臭閪仆街冚家剷死全家

愛刷多隻 搬泥冰啦

側展龜頭

10

2邊10c

11c未 快撚手

嘩 搬泥個龍升值30倍

球證買左愛 所以愛會贏

快撚手11c收返dd先 跟住反cup

屌..
未被接納 暫停接受投注
角球大細 星期六 61
奧沙辛拿(主) 對 華拉度列(客)
角球大細
大[8.5]@2.22
大[9.5]@5.25

On9又臨尾先黎爆10.5s

睇唔到可以點贏

閪甲快入球 咪0:0啦屌

爆鬼到咩

今晚半場角點買都中

愛刷埋果角 搬泥唔好去啦 拖下時間

奧沙呢隊垃圾 夠膽你5分鍾內比粒我

愛狗神10撚狗

愛半場開11.5

你係咪場場角大

乜呀 有10.5 低水

Pope勁撚到

開到先講啦

特魯瓦

奧沙 華拉是但一隊入球啦屌

多特!!

多仔2碼空門中柱係咩玩法

多仔2:0

半5全10 都合理既

差愛一球 屌

叫撚爆

搬泥補時仲係度迫

11c 搞掂

11

垃圾多絕殺

11c

馬會神10又win

愛狗廢到

.

10.5❤️b gel

你次次都咁講 轉頭就爆

11C 好波

有無炸？？

都話多仔鍾意踢半場波

10.5B搞掂

2:0

屌你愛華頓真係垃圾黎
係咁送波比對面做乜鳩
輸撚緊踢到好似贏撚緊咁
球球都咁撚容易搶

11！ 半場角又贏

10.5 低水 屌你老母狗會

兩隊垃圾

愛個龍門沖左上黎

我愛多狗 通大細 靚到

反手

有冇手足10.5b

好波

想輸多球？

跟左

比埋12呀笨
12⻆又好12m都好

等到1.93上左

85 就刷3 隻救賭仔 乖撚到

大量

11c!

角大的你 又大勝了

謝謝

1:2 唔買角大 唔通買細

出埋人名應該冇掛

柒左

屌你老母多蒙特百屌成材

無啦 搬泥拉大隊訓地

咁串 抵你手錢

其實幾欣賞Pope

驚險達陣

愛狗 全隊中武肺算啦 唔洗再踢啦

愛記今日收左火 平時落後要刷 多多都有

賽前買左細

般負碌d 一早456 愛記

愛角盤收錢算

屌柒佢 冇錢賭

on撚9 愛華拉多賓菲 係斷愛

走地好多機會買細對沖返

11C

般尼咁都無第4球

買大對沖返*

真
本身買左細都立即跳船啦

1M 係查仔買返黎 依家估值30M

愛贏緊就妹 輸就肯刷

好撚難接受 係閪愛狗 其他過哂

佢係真心有料

垃圾閪甲0:0完場

英撚應該用佢好過迫福特

立即完場就得

條中場太廢 iwobi踢右面又係廢 D角都係9射變角

川迪廢到

仆街愛狗 全隊中武肺啦屌你老母

1.95

我條4x1都係斷佢

感謝愛華頓角大

下下都爆一角

收錢啦巴打

喂 屌 輸撚哂 有邊場可以部署

華拉半格 多全格 賓菲準備全格 我屌

又係你

好撚彩臨尾一分鐘先開到

買親角細都岩岩好爆一角

唉 又針

買完單頭 隻閪手又買多左條愛x多 收少左

我要大家有錢贏
禾夫斯堡✅✅
雷丁🍻
屈福特✅✅
馬賽✅✅
多蒙特✅✅
賓尼雲圖❌❌
般尼✅✅
熱拿亞

馬體定曼城

如果角球你輸多就唔好玩角 玩其他 好似盤咁

以後有愛都唔賭

斷愛dllm

鏝x下體x土本 算

愛狗以後都係skip 冇實力做上盤

依家條過關所有希望係鏝城到

今日即角幾順

你幾百蚊注都算好 唔會影響生活

都係深盤 why not 串？

水晶宮 馬賽 廢倫

好彩依條中

hehe

why not both

齊齊針

多謝多仔幫手追數

係咪提唔到錢走？

幾百幾百咁輸 輸輸下就成幾千

真
係西布朗咁撚仆街

成班垃圾嚟
唔撚明點解有人鍾意呢隊垃圾
打隊垃圾俾人撳住黎屌 渣撚到咁樣

盤定咩 盤好似穩啲

8點打後即場角70分鐘買大都收咁際

意甲 角細 有冇同路

多口講句 賭波唔好長賭 見好就收

盤

垃圾多想幾時派 買埋訓啦

All in曼城算數

買咩

曼城雙前

車路士買咗4分鐘收錢

烏甸尼斯上

士呠狗
曼狗
鹿體會
3x1

慘

me too

收嗲啦你

岩 下場追返

客有1.3
仲唔all in等咩？

1.68都輸

又深盤過關大船呀？

馬會提唔到款既屌

唯有繼續錢滾錢

同路 最後一注 輸撚哂喺愛狗度

贏太多 走你數了 場場中

不了 小注玩下算

唔貪心鏝城贏3粒夠

今晚大角黨 大勝

多仲未派？

跟 愛9正仆街

登卡基半場俾粒輸半驗腦

睇住鏝落飛買唔到 屌你老母狗會

門巴好耐冇見

又幾型啵整得

要keep低了

咸

岩我用

點改入面既數字

城

屌你老母我買咗奧沙角細輸咗$7

改角大

冇買 訓覺

未呀屌佢老母阻住我買波

我贏 ok？

再整過

唉 賓穿盤

唔記得左點改

登卡基一粒都冇

睇住熱身先

身為角細手足我好撚傷心

G持 熱拿

度緊天日波

乜撚野陣嚟

小注200買多蒙特x曼城盤
我而家100蚊開兩注50買富臨主勝&和
又再次
只有勝，不會敗

P.s 最多贏小小幾廿蚊，最怕鏝玩野和波送分

我都支持

烏甸尼斯 x 士砵亭上

華拉易到 熱拿

想睇下牙路點同烏嘴狗打配合

曼城係咪出正選

@藍若飛

賓3:0
無得齊羊了

鏝 踢法越黎越鳩

馬體會 主客和，有無得諗

Dllm銀行攪幾耐

0-1

上盤 輸勿jer

鏝個陣咁撚鳩嘅

仆街對咗

狗會唔比人提 想大家輸返d

我覺得客隊 熱拿冇蠃過烏甸尼斯 有咩可能熱拿低水

不嬲都係呢段時間維護

鏝定馬體？

無迪布尼 不了

安曼 奇蹟半大 派100，開到先留名

2x1

訓 大家win多d 訓先 今晚飽哂了

曼城係咪正選

拜托你聽日唔好upload 狗飯 幫幫手

屌你 川迪個場分球嚟啦

門叔終於屌9佢

重生開始
FC悉尼✅
阿德✅
圖拉兵工廠✅
列斯聯✅
雲達不來梅🍷
戴拿模❌
賓尼雲圖❌
愛華頓❌
富咸
12點之後開始針 追數

買條串再訓啦，醒左收錢。

‘

屌您呀

佢 牠

收到花蛇

訓 戒賭8個鐘

聽講你角大羊到上左岸

中間蛇咁晏 難得守夜 一齊睇埋曼城先

意甲半大!

富咸啲波好睇左

執小小 買餐好餸

準備訓啦 有無心水 買完訓

睇埋曼城 買定830果場訓陣先

又有得加餸 爽

呢個結果最唔希望出現

烏癲FG

早d休息 師兄

甲蛇都守夜

有冇睇段片格仔車追26

要訓了

差仔 返黎未 我返黎你又走

Sporting 囉 好似okay

馬體會唔會留晒力

Miss咗賽馬日

意甲冇即場角

馬會分析水人買烏...

下體會 有冇人？

呢場意甲應該開細 咁快1.5

烏雞fg

烏甸針

熱那！

boom

烏雞半客

炸佢老母閪！

應該冇犯規。。

餓了 想食炸雞

嘩屌 好彩詐咗

半和針

判咗入球有效

real goalllll

Goalllllllllll

dklm

入球有效

屌咩烏雞

Gen1:0

休息兩日有d手痕

烏雞杯到我食烏雞

轉會角大黨
還我血汗錢

彭迪夫 咁老都仲咁有料

黎料！ 追埋馬體半大！

on9烏龜

讓球和

我熱易撚到

老將彭迪夫忠心到

烏狗半和

1:1 烏雞

半和仲有得叫

半大

曼城343

offside....

屌 炸WHAT

烏癲撚鳩我

半大高水冇買

又炸

炸乜春啊又

炸。。。

內定熱那亞贏 點會比烏雞

1:0泊大巴到完場thx

炸炸炸

富臨搶攻
以為對利咁易食

現家睇波有咩樂趣

瞓醒我要見到烏雞贏波！

烏雞有越咩

重注左烏雞角大

馬體3分鐘3角

馬體一開就角大

二十3:3未

富咸勁到癲

富咸fg

烏雞ng @1.63

烏狗半和又輸

4:00-4:10要左全上盤

熱ng

烏雞比隻角叫下...

富鹹強攻

富咸猜左幾十腳，鏝波皮都掂唔到

Gchi 快刷

阿古獸快手

屌你隻烏嘴雞

曼城一冇根度簡就唔識踢

意甲9.5b24

富咸曼城係咪掉轉咗衫著？

曼城試陣俾啲效果睇下

耶穌仲未死全家咩

冇留意過咗啲錢番銀行 依家想買買唔到

幫你買

其實係曼練緊防守

Ching 做外仔？

23分鐘1c
90分鐘？c

半大未

烏狗

買大波同自己d錢過意唔去

唔會多過10c

角細同收左錢冇分別

12m烏

烏雞12m

川迪入粒走盤先 場場都要叫好辛苦

Miss未？

12碼變角！

1001

1:1